#294 -> Ata Aula 10 - 7/12/2021 - Aula Presencial <br>
#287 -> def-backend História de um ficheiro <br>
#285 -> Novos requsitos <br>
#284 -> Features para staging <br>
#283 -> [BackEnd] Requisito 4.4.1.4 <br>
#282 -> [BackEnd] Requisito 4.4.1.3 <br>
#281 -> [BackEnd] Requisito 4.4.1.2 <br>
#280 -> [BackEnd] Requisito 4.4.1.1 <br>
#279 -> [BackEnd] Requisito 4.3.3 <br>
#276 -> Requisito 4.4.1.4 <br>
#275 -> Requisito 4.4.1.3 <br>
#274 -> Requisito 4.4.1.2 <br>
#273 -> Requisito 4.4.1.1 <br>
#272 -> def-backend suporte multi-user <br>
#271 -> [Integração] Requisito 4.3.1.1 <br>
#270 -> Escrito Procedimento Merge Request <br>
#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#267 -> def-backend Abertura ficheiros <br>
#266 -> def-backend Problema concorrência <br>
#261 -> def-issue-format Requisito 4.2.2 <br>
#245 -> def-issue-format Requisito 4.1.3 <br>
#244 -> def-issue-format Requisito 4.1.2 <br>
#243 -> def-backend Cor do churn <br>
#242 -> [BackEnd] Alteração do reload aos dados <br>
#238 -> [Integração] Atualização dos templates para as versões mais atualizadas <br>
#226 -> [Staging] 22/11 - 28/11 <br>
#225 -> [BACKEND] Requisito 4.3.1.3 <br>
#224 -> [BACKEND] Requisito 4.3.1.2 <br>
#223 -> [BACKEND] Requisito 4.3.1.1 <br>
#218 -> def-backend requisito 4.2.2 <br>
#217 -> [Integração]  Requisitos 4.2.4 e 4.2.5 <br>
#216 -> [Integração] Requisito 4.2.2.3 <br>
#211 -> [QA] Update mains scripts <br>
#209 -> [Integração]  Requisito 4.2.1 <br>
#208 -> def-backend Search em index_dashboard.html <br>
#207 -> def-backend Git Clone <br>
#206 -> [BackEnd / Design] Requisito 4.2.2.2 <br>
#205 -> [BackEnd] Resolução de erros encontrados. <br>
#201 -> [BACKEND] Alteração de estrutura do backend <br>
#191 -> [QA] Correr main script e identificar defeitos <br>
#190 -> [QA] Criação de uma convenção para issues sobre defeitos de issues <br>
#189 -> Ata Gestores 1 - 22/11/2021 - Apresentação do trabalho feito pelas equipas - Remoto <br>
#188 -> Ata Aula 8 - 23/11/2021 - Aula Presencial <br>
#187 -> [QA] Script defeitos backend <br>
#186 -> [QA] Script defeitos bootstrap <br>
#185 -> [BACKEND] Requisito 4.2.5 <br>
#184 -> [BACKEND] Requisito 4.2.4 <br>
#183 -> [BACKEND] Requisito 4.2.3 <br>
#182 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2.3 <br>
#181 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2.2 <br>
#180 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2.1 <br>
#179 -> [BACKEND] Requisito 4.2.1 <br>
#175 -> [QA] Criação de uma convenção de issue para defeitos de design no bootstrap <br>
#172 -> [Defeito Backend] Requisito 4.1.1 <br>
#170 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2 <br>
#169 -> [QA] Criação de uma convenção de issue para defeitos de backend <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#159 -> [Defeito Bootstrap] Dimensões tabela commits <br>
#158 -> [BACKEND] Integração dos defeitos resolvidos de design no backend <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#153 -> Ata Reunião 10 - 16/11/2021 - Demonstração procedimentos - Remoto <br>
#152 -> Ata Reunião 9 - 15/11/2021 - Apresentação de trabalho pelos gestores - Remoto <br>
#151 -> [Defeito Bootstrap] Design requisito 4.1.3 Incompleto <br>
#150 -> Atualizar Convenção das Atas <br>
#148 -> [BACKEND] Requisito 4.1.8 <br>
#147 -> [BACKEND] Requisito 4.1.7 <br>
#146 -> [BACKEND] Requisito 4.1.6 <br>
#145 -> [BACKEND] Requisito 4.1.5 <br>
#144 -> Requisitos Semana 16/11 - 21/11 <br>
#141 -> Presença na Reunião 7 - 11/11/2021 - Tarefas Equipa de Testes <br>
#136 -> [Defeito Bootstrap] Design requisito 4.1.1 Incompleto <br>
#134 -> Ata Reunião 8 - 13/11/2021 - Organização base de dados - Remoto <br>
#128 -> [BACKEND] Requisito 4.1.3 <br>
#126 -> [BACKEND] Requisito 4.1.1 <br>
#104 -> Ata Reunião 4 - 10/11/2021 - Tarefas Equipa de Design - Remoto <br>
#103 -> [QA] Script REQUISITOS <br>
#102 -> [QA] Script ATAS <br>
#101 -> Ata Reunião 5 - 10/11/2021 - Tarefas Equipa de Dev - Remoto <br>
#100 -> Ata Reunião 7 - 11/11/2021 - Tarefas Equipa de Testes - Presencial <br>
#99 -> Ata Reunião 6 - 11/11/2021 - Tarefas Equipa de QA - Remoto e Presencial <br>
#94 -> Alterações á aplicação base <br>
#93 -> Ata Aula 6 - 9/11/2021 - Aula - Presencial <br>
#92 -> Adicionado parâmetro 'dados para desenvolvimento' <br>
#91 -> Requisito 4.2.2 <br>
#88 -> Ata Aula 5 - 2/11/2021 - Aula Presencial <br>
#87 -> Base de dados a trabalhar com pymongo <br>
#85 -> Requisito 4.3.2 <br>
#84 -> Deploy da aplicação <br>
#83 -> Aplicação base em docker [INSTALAR] <br>
#82 -> Reformulação de requisitos 16 e 17 <br>
#81 -> Criar novo requisito para user story 4.3.2 <br>
#80 -> Reformular requisito 15 <br>
#79 -> Reformular requisito 14 <br>
#78 -> Ata Reunião 3 - 27/10/2021 - Avançar Revisão de Requisitos - Hibrido <br>
#75 -> Revisões Requisitos <br>
#72 -> Requisito 4.2.2.2 <br>
#70 -> Ata Aula 4 - 19/10/2021 - Aula Presencial <br>
#69 -> Criação da board estilo kanban e adicionada descrição às labels <br>
#68 -> Reunião - Equipa de design 20/10/2021 <br>
#66 -> Revisão do método de desenvolvimento <br>
#65 -> Atualizar os requisitos <br>
#64 -> Pesquisa de como integrar bootstrap no django <br>
#61 -> Fazer um standart para as atas <br>
#57 -> Requisito 4.3.3 <br>
#56 -> Requisito 4.3.1 <br>
#55 -> Requisito 4.2.5 <br>
#54 -> Averiguação de Requisitos <br>
#53 -> Inicio do projeto <br>
#51 -> Requisito 4.2.4 <br>
#50 -> Requisito 4.2.3 <br>
#49 -> Requisito 4.2.2.3 <br>
#48 -> Ata Reunião 1 - 15/10/2021 - Atribuição de cargos Presencial <br>
#47 -> Requisito 4.6.3 <br>
#46 -> Requisito 4.2.2.1 <br>
#45 -> Requisito 4.1.6 <br>
#44 -> Requisito 4.2.1 <br>
#43 -> Requisito 4.1.8 <br>
#42 -> Requisito 4.1.5 <br>
#41 -> Requisito 4.1.7 <br>
#40 -> Requisito 4.1.4 (Requisito Avançado) <br>
#39 -> Requisito 4.1.3 <br>
#38 -> Máximo de Requisitios: 10 <br>
#37 -> Máximo de Reviews: 2 <br>
#36 -> Requisito 4.1.2 (Requisito Avançado) <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#33 -> Requisitos <br>
#30 -> Ata Aula 2 - 12/10/2021 - Aula Presencial <br>
#29 -> Kanban Board <br>
#26 -> Users Stories <br>
#23 -> Módulo a usar para conexão entre django e mongodb <br>
#22 -> Testes iniciais mongodb e django <br>
#20 -> Tutorial Django e MongoDB <br>
#18 -> Pesquisa sobre django e mongodb <br>
#16 -> [BD] Pesquisa sobre tecnologias de base de dados. <br>
#15 -> Ata Aula 1 - 28/09/2021 - Aula Presencial <br>
#4 -> Vídeos de introdução ao gitlab <br>
#3 -> Basicos de Gitlab <br>
